【屎朗，不了】希古恩抵米蘭 將以1800萬歐元借A米

隨著C朗強勢加盟，祖雲達斯決定為鋒線「減磅」把前鋒希古恩外借AC米蘭，這位阿根廷射手已抵達米蘭準備接受體測，據報借用一季費用高達1,800萬歐元。

為祖記上陣105場射入55球的希古恩，共為球隊贏得兩季聯賽及意盃雙料冠軍，但C朗高價加盟除影響其地位外，亦令祖記必須「開源節流」，以1,800萬歐元把他外借AC米蘭一季，完成後後者可以3,600萬歐元的轉會費作永久收購。

雖然AC米蘭教練加度素不欲多談轉會情況，但希古恩已抵達米蘭，他對記者說︰「我感覺很好，明天將進行體測，但願一切順利簽下新合約。我希望對AC米蘭的球迷表示尊敬，對祖雲達斯球迷亦一樣，因為他們一直支持我。」

此外，只要加度素覓得中堅替補人選，轉會A米一季的守將邦路斯亦將以交換球員形式回歸祖記，而前者可換來中堅簡達拿加盟。()

題外話 A米俾PUMA做好唔慣

puma a米呢件其實都靚

阿朗黎到
西瓜恩就怕怕
證明左d咩

仆街逼走斜恩

變咗阿仙奴

證明左窮囉 屌

斜恩真係慘